專家預測：若$4000 未能在六月九號前派發，遊行人數或增最少一成

宮逼民反

要派8000就真
正常一早收錢拎去訓身利記

關乜撚野事？
專家？
你？
破產專家？

屌你老母

屌你垃圾政府遲派錢害人贏少幾千

LIHKG @ Android

整蠱專家

我地每位市民派番4000俾政府 要李家超同林鄭表演食屎